反送中紀錄片《The City of Tears 催淚之城》出左預告片

睇完記得cls

推推推推推

推

10連

推唔起

CLS

手足我撐你

推推推

pish

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

Push

手足撐住

push!!

Push.

一出個時已經課咗金 你唔出post都唔記得😂

死link啊喂

Er係我問題sorly
開到啦！！！
Push

推唔郁

有課金支持
推推

幾時有出正式版？

會係Netflix 上 ？定係點？

睇到喊

推啊

p牌仔推唔到
我都有課過金